有冇人返過誠品part time

想知道其實誠品好唔好做

請唔請intern

比狗返

Ching你係咪啱啱去問過誠品

做過文具館 覺得悶
但見唔少真文青真心熱愛文具精品/睇書先喺度做
食飯會討論啲書 員工入面嘅非凡氣息

係呀

覺得最得意係 入面真文青係外表睇唔出嘅
著得好hea 唔會文青look

出街裝？

唔會打扮
btw人工麻麻，點解你會想去誠品做

聽講人工好低
利申 聽人講

做過兒童館 有時幾忙 人工唔高
返工會睇下書

之前諗過做 但係唔知邊度apply

有得做你就做啦

咁既時勢仲揀

Apply咗 無回音

去門市度攞form

其實我依家返緊另外一份Pt
但係份約七月到期
我又唔知續唔續到
所以睇定其他工鋪定後路

我就係上網見唔到招聘廣告
直接入去counter拎form就得？

係

Part time人工幾多
好想搵工

Push

大家知唔知道填完form後幾時先有得in?